# Конференция Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем 2013 #

<http://conf.sci.pfu.edu.ru/index.php/ittmm/ittmm2013>
  
## Каталоги ##

